[小丑台]以捉齊151小精靈為目標!由最初的Gameboy紅版出發!

大家好, 我係小丑P
相信大家細細個都喺GameBoy玩過Pokemon
但係捉到齊151隻Pokemon嘅人又無好多
我自己就一直都想完成呢個願望,
同埋周不時都見到講Pokemon嘅Post,搞到我都心癢
加上自己一D理由,覺得喺時間實現呢個目標
我又覺得自己一個玩其實無乜癮, 所以就決定搞個直播同大家一齊玩

對於Pokemon有興趣嘅朋友仔, 可以留意吓我嘅直播
我將會喺下星期五 (9月14日) 進行試播,
及後由9月21日逢星期五起 2030-2230進行直播,
以捉齊151隻小精靈為目標
多謝支持

另外會喺9月14日進行試播，希望大家多多支持

推

有d要傳機先進化到

恕我直言
樓豬你講野好似智力有問題咁

係呀 都會做埋 trading 呢忽

我講嘢係一舊舊 sorry
會努力改善

151好似包夢夢
想問你點捉？